（驚世）點算...

美聯仲未講SLR點搞 但美債反應又幾好啵
想知會唔會崩盤